海外提款 Plus/Cirrus Card

唔夠錢申請離岸户口

申請plus/cirrus card會唔會都係一個方法？

香港嘅銀行 而家好似得三間有得申請

Plus（匯豐& Citibank）
Cirrus（渣打）提款卡

有錯請更正

海外提款的話銀聯都做到，開離岸係為左避免共產黨抄你家，凍結你資產

呢D 只係網絡，俾你係國際既ATM 攞錢，不過個户口仲係under 香港。開Firstrade 吧，0 元都可以

Not really. 離岸證券行charges 低好多，同埋證券服務更加多元化。

以前去旅行都試過想用銀聯ATM，但外國atm機pw係4個數字，入唔到香港6個位嘅pw
係要同銀行再申請海外提款密碼？

要有銀聯logo 先得

不過你係想走資定放便海外提款？

你要用銀聯ATM既話要上返銀聯個網去搵返果個國家有咩銀行既ATM係support銀聯卡提款

想去到外國都用到錢
但入境外國又唔可以帶多過10萬港幣
定係申報完就可以照拎多過10萬？

thx, 研究下先

以往都試過係外國有銀聯logo嘅atm想㩒錢
不過佢入密碼得4個位，就㩒唔到

我以前去歐洲旅行果陣都係上銀聯個網搵定有邊D銀行既ATM係Support銀聯atm卡禁機，不過呢幾年都係直接簽卡算